硬碟突然開唔到

想問下深水埗有邊幾間“數據恢復”維修？
因我有一個3Tb硬碟開唔到...
內有我儲左有2Tb左右咁卡通...
please help me
及問下知唔知咩價位...
我好耐無維修過硬碟...
因依家我搵果間已經摺左

你筆直幾多

如果你嗰隻係Seagate 3TB嘅話， 絕對係伏
因為3TB故障率好高

未知...救到date就得...

我N年前買的...
係今日突然開唔到...

幾仟走唔到

我估唔會過5千掛...

啲data唔好要囉

1 MB 都幾蚊
1024 MB = 1TB

唔得...
我儲同自製的卡通電影來...

唉...都時問問佢咩價位咁...
想搵深水埗區咁...
thanks

同有隻3t收皮 去緊hkcs

？你都同我一樣有3Tb硬碟出左問題？
你去hkcs報價？
hkcs係邊間來？？
問一問

有
正話去緊 點知提早落閘

高登1樓110鋪

o依~
我都上網有搵這間咁
但今日未有時間去高登問幾間來報定價...
我要等下星期六有時間去問一問
如你係一早去整的話，
可唔可以報上咩價位左右，thanks

想買新硬碟係咪買4TB好，因為網上見人話3TB易壞，但究竟點解

以前整過 150檢查費 睇壞咩點壞再報價
可以唔整

以前我1t壞磁頭總數千8

新冇咩事啦, 係死雞3TB同WD Green 3TB咁啱都垃L圾咁解

3TB好易壞 買過隻4TB

已轉左4TB or 8TB了(for外置用)